# Удаление

* Шестая вкладка окна настройки чата, доступна только администраторам чата (Не доступна обычным пользователям).

![Удаление](../../img/removel.png)



* Используется для удаления чата. Для подтверждения и продолжения необходимо ввести "**REMOVE**" (обязательно в верхнем регистре) в текстовое поле. 

* **После подтверждения действие невозможно будет отменить**

![Удаление (подтверждение)](../../img/removel_remove.png)